六合彩唔中揮手區

每次買完六合彩都會諗下中左拎來做乜好，環遊世界，玩下女，買兩層樓

唔中果啲分享下買左幾耐，咁耐以黎洗左幾多錢喺度面買個假希望

咁易中冇窮人啦